希望前線諗清楚，警察係黑社會都有卧底啦

前線真係無? 睇下無間道，睇下以前d古惑仔片，要用最低成本做到最大效果，企係度等送頭真係無意思

推，我唔係割，我係心痛，希望你地知道對手係咩拿渣手段都會出

推